[突發] 表姐突然打嚟話有個黑人朋友下星期上佢屋企過夜

佢叫我幫手買定啲嘢上去招呼客人

有冇師兄知道啲外國人鍾意啲乜

P.S. 屋企得表姐一個人

好似話網上識

香港玩幾日之後轉地方

炸雞 西瓜 Condom

鍾意免費G 同埋又食又拎

你買定5打袋上去差唔多 最大size 做返安全措施

外國人冇咁講求門面嘢, 你表姐喺度就得

XXL condom

西瓜？

ONCE YOU TRY BLACK

雖然個處一早都冇

Once she goes black ...

表姐受唔受得住

記記condom買最大碼, 唔好買日本仔0.01, 0.02, 因住套都套唔到

一盒dom就得其他唔洗買

呢次好似係第二次

買定張六合彩等中咗果陣佢唔使返去做黑奴

仆街了

噉你記得幫佢向附近嘅鄰居派定西餅
始終夜晚嘈親人唔係咁好

死啦 ， 仲要stay成個禮拜

屌，笑咗

拎啲咩

買定啲餅

KY? 佢玩你表姐後門個陣無咁痛

同表姐瘋狂食餅

力架中意玩後門？

黑人圖呢

要上網訂XXXXXL

鐘意玩屎眼

訂定幾圍先啦

G

我都未見過

買定condom

你表姐個朋友上你表姐屋企
關你乜事

+oO

買定針線俾你表姐

that's racist.gif

表姐係咪想你一齊招呼朋友

黑人好鍾意食西瓜
記得買定幾個
等個黑人搞到口乾有得食

仲有 家庭裝XXL condom
費事你表姐

已經唔想知係第幾次啦

放定幾打朱古力喺床
等佢睇唔到個黑人

我老母玩tinder玩到痴咗線

你放低野好走la

隔音綿

買定套

西瓜

潤滑油啦
一陣屌爛你表姐個閪

once you go black you never go back 任由自己....

第二張gif會唔會太誇張

YOU NEVER GO BACK

腸仔、鮑魚

記得開燈

手臂咁粗，西隧都唔掂

買埋棉花

帶你中出嗰個女性朋友同佢哋3p，你自己返屋企打飛機

記住買10幾支KY，買多個水抱俾佢坐

Painkiller..

平時有同佢whatsapp開，咁啱講起咪叫我幫手

針線係for咩玩法

Gay

屌佢有玩

有冇嗰個都咁粗

點解樓主呢排gum多野
一開始女朋友被人搞大左 又吊老闆 然後女性朋友又問環保吹 再去澳門一轉散心 依家表姐又同黑人
你ge人生都幾刺激wor

打飛機唔係唔得，但有冇圖